[香港加油！] 布拉格25萬人示威 促涉貪總理下台

雖然比例上香港無20%，但我地要加油！

1 • 全面撤回惡法
2 • 成立獨立調查委員會調查克警 （嚴懲垃圾）
3 • 撤銷所有相關控罪
4 • 反對定性為暴動
5 • 林鄭下台